找旅伴6月去西藏

呢排好似多左西藏post
小弟plan緊6月頭去西藏
預計去2個星期，火車入飛機出, 行程而家都只係好粗略諗過
目前仲有一個fd會去，所以有興趣既pm傾下
巴絲都ok

可否只去一星期

一定要6月?要7月先去到

諗住6月去可能會少人d

我有興趣同朋友依個時間去
巴打預幾多筆直？

去咩地區?

我都plan緊六月頭去兩星期
另外仲有一個fd
加tg htwong914

plan 緊6月中/8月中 去